有冇煎荷包蛋達人黎教下我

煎親隻蛋都冇乜蛋味

你用咩蛋

買美國蛋 落多少少油
熱左就打蛋 然後係咁淋油落蛋上面
個蛋白邊金黃色上碟

落完油熱左鑊就收起D油, 落蛋, 再拉番少少油圍邊

湖北蛋食過 無乜蛋味，唔好食

日本蛋無調味都自帶甜味